想問下御半山二期售價係幾多？

之前御半山一期開售氣勢如虹，鋪天蓋地嘅宣傳，但二期好似靜雞雞就開售左，有冇人知佢售價係幾多，比起一期係貴左定平左？

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

預半餐咁出名都衝入去？

即係點？有一排冇留意樓市

御半山開左好耐啦得返貨尾炸

你唔介意既話 可以TG我

你問咩都答

都賣唔到，三房同tower 2 B 既A 都未出

咁啲細房單位幾多錢

御半依家呎價好似折實萬五六啦。紅A盤都好吸引。

項目最新銷售情況: 已售 257 伙/ 總數 495 伙

低層細單位15-16000左右 賣淨D貴